［Hello!Project 討論區 #38］モー娘。’18 Mステ出演！

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台
ハロ！ステ
星期三20:00更新

アブカミ
星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

終於M娘topic

終於有個正經標題

船木終於可以抖吓

船木combo終於完

本身諗住再開個船木po

唔好啦

即刻冇心機 下個post見

收工啦

Sorry 閘斷左船巴個combo
俾船木抖下啦

講笑姐 冇野冇野

一日冇睇又新post

真係追住人地個屁股

オケツマン二號

做完狗啦 聽日7點到

應該要加埋九位一体

奶奶影到我娘子好靚

應該要加埋風林火山

自己加落去啦 返工狗冇時間

諗起まおぴん去睇棒球露底俾人影到

みんなで電車移動したよ 笑笑

唔係得台灣報咩

握手錢難賺

有幾耐DD有幾耐折墜

咁大班人好明顯

新名喎

我而家係雙手電話平時單手

係，唔明點解佢會老江湖姿勢

搭搭下車 點知成隊JJ就喺你面前

冇你份

sd左n間cv無人打比我
搵唔到工就要返腥港

段原咁睇又無咁樣衰
差d將梁川當左豬音

畢業未 未畢業緊係返香港做 台灣洗

成班前輩爭住教ruru扮靚

無呀搵pt咋，做pt儲下錢，未grad

加咗風林火山但搵唔到九位一体FULL

咁緊係香港搵台灣洗

問題係我唔想返腥港

係成班前輩爭住教ruru扮靚

梁川同稻場企到咁開

仲冷戰緊掛

邊個狗閪成日負皮我地d post
全家比狗屌

Oha~~~

終於可以返屋企睇船木b

話來就來，話走就走，
比我都嬲啦
唔諗下鄉女幾慘

28

梁川入左鄉女半年愛香就走

然後復歸竟然唔一次過返埋鄉女
咁分明係唔想返啦

論角度的重要性

又唔同左樣

無變過

齊蔭好睇好多

唔緊要 都係咁正

依個成熟d 我覺得佢整左依個頭之後有自信左好多

初初睇唔順眼，但睇睇吓都接受咗

聽電台 天使講緊同早安成員夾
Muro竟然好尊敬石田san
話好緊張

Muro跳舞都幾好呀 驚石田做乜

佢chok咗好多

咪係 石田最後下場咪又係....

一開頭

好腰

提醒你衝得就衝

打側都見到腹肌 好正

講咩講咩 未聽依集

個肚勁靚 點算

但佢個人好西

佢練緊hello con講乳酸依個term
先發現得早安會咁形容攰

其他團唔會

一陣比麻上身 係咁低胸 又air kiss

むろは安定したくろ
btw前面富士急聽唔明
點解タケ話かみこ怖い？

かみ話想考車牌車大家去玩

我有個fd係生田飯，佢話係一般人黑生田西面

佢夠唔夠高踩油

DA PUMP むろver

攻略會長要用另類方法

佢對腳夠唔夠長踩油

美希好似都有d料架

同佢鬥西

同麻一樣size

但依度有人親身比生田西過 點兜好

有請生田苦主上水

原來生田鹽係玩法黎架

麻都冇波 你個咸濕仔

就算比佢西面，我覺得都要去多幾次，用愛同耐性感動會長

我仲未看透麻咩size

屌你 蠢材我返工佢去玩

麻自己講嘅 仲前後都同美希一樣大

春菜又中招

屌 仆街 中伏了

佐佐木話握手會有時企上國料旁邊
D飯成日去到上國料果度就會忍唔住爆左句kawaii

屌 30號我都係咁

原來成員觀察咁仔細

上國料話千祈唔好讚佢萌え萌え 點解既？

佢問有咩共通點？ 都係用左手

得啦 收檔啦各位

唔鐘意自己個名 讚佢萌え同提佢名一樣

感動到佢會好有征服感

do同春水同你一樣咁平，但你有靚腳補數

森戶大過麻架 ？

豬音果個形狀好寫實 導彈形

聖嗰個

好在 差d中伏 佢話讚佢可愛冇問題

邊期AS講?
有一期AS係かみこ話鐘意自己個姓多過個名
唔鐘意人地叫佢萌衣
跟住隔離成員就もえもえ連発

我返工狗唔得閒理你地 笑囉 咪去握佢

救世牧大過小田？

明顯鳩畫 小田一定大過maria

但佐佐木話成員成日聽 如果有新野會好d
讚上國料似外國人

等上國料問 似邊個國家

然後就答....

我講唔出口

你去握先講啦

有腳就夠了

萌え萌えキュン

覺唔覺植村同mikitty有啲似樣

搵次握手調轉啲字
エモい連発唔知會唔會嬲

感覺日本人開心同嬲既點好奇怪，可能咁叫上國料，真係會嬲

應該1月

可愛い！

聖果個都好寫實 點解依d人觀察咁入微

好想去摸吓

應該係呢期

變態佬

拜拜肉握手會頂住先
應該好貴

哇屌麻知都更blog
今日好幸福呀

麻5連更 未試過咁濟

握手果陣問聖可唔可以玩佢byebye肉囉

知醬同我橫山影 粉底粉底

呢套咩衫黎？
個領同手環令我諗起佢

are you happy套衫

我有啲驚
之前日日更blog嗰陣係腰傷休息
尋日blog仲有句『後何日しかいられない…』
希望係諗多咗

冇仔細睇過
個服裝師係咪求其係漫畫搵貨交

Are you happy

我琴日都好在意依句野 又立flag

可能過幾日公佈畢業 順便公報北海道大場

依個係知醬？ 隻眼整左容黎呀？

其實左邊先係知醬 右邊係橫山

立flag
日頭先講話秋tour會唔會追加大場俾人氣成員畢業

都似啦都似啦

但明明上個月先話依家冇乜念頭話想要走
忽然又走？

收埋唔俾你知姐

但佢依個moment走係完全錯晒

佢走出早安做乜都唔得

留早安佢咁賣得野 應該搵好多錢 19-24再做埋落去先係明智

不過當然你話佢屋企有米唔休做 玩厭左早安
想拍拖 咁咪走囉

咁佢都有明言諗過今年走
結果哈親走 所以佢走唔到

然後依家冇念頭走
成件事好合理 冇乜好收既

如果佢果陣仲想走 可以唔需要講話唔想走住
都講到咁

不過佢個人都怪怪地 忽然想走都唔出奇既

原來去左整容

麻醬唔好走

你睇落似唔似flag?

我第一眼仲以為係春水

都係9估
最後可能跌眼鏡

我希望佢係肯去醫條腰而唔係直接畢業

麻醬走我應該睇唔落去

有啲嘢係醫唔到
例如光井對腳
但麻情況應該冇咁嚴重

好似係醫唔好既病黎 只可以抒緩同唔復發

睇你信唔信佢講野囉
佢話因爲走唔到 所以留多5年麻

我直頭又脫過坑 十年後再見

返一日工已經斷手斷腰

秋or出年春 春菜畢業

5年論我真係唔信
勁吹水feel

我都係...

不過麻果個flag亦都可以係插落人地身上
未必一定講佢自己

我聽佢電台就覺得佢唔似有諗法想走
主要係因為佢仲未諗到自己做到乜
同埋佢之前嬲比人睇死 佢應該會想創造d野
上頂點

然後報答返工作人員同公司同飯

我係偏向信佢果句5年

我都係 其實換左人 知去左讀書
依個真係哈親黎 替身

春水用另一形式留係早安
鬼故

但係我覺得佢句後何日しかいられない…係同啲貓講

上左身

D貓要還比人麻 表面上係咁

但麻d blog成日有隱藏野 好煩的

佢成日做好多小動作等人發現 你握手會同佢講你發現到呢 佢會好開心

我信佢有心想報答照顧佢既人
如果我信錯佢 咁咪脫坑囉

我諗到握手新話題啦

飯：知同春水愈黎愈似
知：係啩哈哈
飯：會唔會係...上咗身（鬼故tone）
知：

唔會又係藏頭下話 琴日係あ今日係り

反正信同唔信都係要睇落去
擔心咁多冇用

咁不如選擇信佢...

或者轉推船木

日日更blog有啲唔妥

屌我好驚呀

唔使驚
畢業係遲早
大家記得衝con喇

然後知個面都尖埋
其實知係咪玩野？

上一次遲到
Po 春水

今日終於更blog
又簡張似春水既

係咪po春水比人屌 然後索性今日自己化春水con
無聲抗議？

春水宣布畢業果陣 知都好明顯有心玩野 日日春水啦

連島巴都咁諗呀？

會唔會係今個月更得太少要追數？

但上次4年更 d飯都叫晒係大奇蹟
佢前幾日既blog仲係咁幫飯打氣 係咪好怪

如果佢畢業 更加唔想衝con 橫掂佢日子無多 咁不如直接唔推

9/8握知嘅去問下
應該會hea答

提提大家 聽日m stat
會唔會宣佈野架？

りほ回歸

agger🤦‍♂️

走左唔好望返轉頭

島巴睇落唔似咁唔冷靜既人
連島巴都咁擔心
搞到我都擔心埋

春水被逼走論 更加可信

你地有冇諗過 其實春水會嘗試問公司可唔可以雙修？

同48用音番宣佈畢業有乜分別
真係心諗關我叉事

48用紅白

℃-ute同buono散左已經無左一半動力追
無埋麻醬

我唔記得係咩番
淨係記得好尷

咁你都經歷過咁多大大小小風浪

你唔信任麻醬係個報恩有義氣既人？

愈睇愈覺桃係d會笑毒撚嘅人

20180705モーニングダイアリー 七夕の願い事

ちぃちゃん「オーラを出せるようにしたい」
真莉愛ちゃん「一番まとも！」
ちぃちゃん「会社の人が舞台を観に来た時に『おまえ、どこにいたんだ？』って言われたので…（笑）」

知醬好撚慘 唔怪得做得唔開心
佢之前握手會都自嘲舞台劇得幾句台詞..

佢連呀也走音都忍唔到笑
就知佢個心係黑底

因為佢搽到勁白

麻今日又同佳林練 佢地好fd
睇黎佢地兩個有得合作 黎多次2人唱歌啦 好正

佳林會唔會順便推介唱歌老師比佢

想親眼睇下佢d粉有幾厚

如果係就好

麻do糖

好似面粉咁

去啦去啦 連登組團去睇知醬粉底

總知我一入到去真係到想像中唔同
一入去
內心：哇 咁厚粉嘅
真係有啲嚇親 唔知係佢個排搽得多 定日日都係咁搽
好傷皮膚

麻唔畢業先有用

不過佢畢左都冇野撈 可能會直接引退

橫山blog:
明日はみなさんがびっくりすることがあります

同知醬一齊左
今日仲一齊食飯

好耐冇食狗糧

180705配信 モーニング娘。'18 13期メンバーWebトーク 「リバーシブルラジオ」 Vol.66
今週の担当：加賀楓

加賀＜前回の横山からの伝言が、“佐藤さんの
誕生日プレゼント、何買いましたか？”、えー、私は
告白します。･･････収録当日まだ買ってません！！

屌你老母啦加加加
抵你食撚屎

橫山上星期放送問佢買左咩比麻醬做生日禮物
然後加加加話到錄電台果日佢都未買

然後仲話因爲自己好煩惱 好用心咁諗 所以諗到今日都未去買

我屌你老母啦加加加

抵你比人反 燒撚你公式就岩

我比我上次個張你 要唔要埋格格格人仔牌

好多flag呀 好驚呀大佬

我信麻唔會走
佢自稱咁鐘意唱歌跳舞
冇奶油會放棄

即場表演生食公仔牌

會長以前唱歌都係得1個音#啦yup# 知醬新人比人恰

屌
我地要鄉獨

佛系修心
唔洗驚啦

糞營d staff好撚仆街..

即係格格格完全同麻醬唔熟，樣都廢時做?

有人畫過加加話麻嘅示意圖

但係實際上

尾形到畢業終於有三個音

打直好似好啲 死啦我驚比人覺得我黑石田

わ た し

等睇表演 我有三個 9月8你去唔去 我想睇你生食真人

個邊個講一句are u happy，都多音過佢

加賀太認真撚feel
平時番工做野未夠認真咩

番到屋企睇偶像仲要對住個認真撚

麻比人排開

麻都可能走 去黎冇意思

認真嘅男女人有時係幾好睇嘅

前提係條女要靚囉

乜唔係應該就快走先去見最後一面咩
你入到去
麻：
麻巴：麻唔好離開我 點解你要咁狠心....
麻：因為你係変態おじさん

麻唔會走啦
佢冇咁蠢

呢樣真，靚女做咩都是可以體諒的

不過自從橫山事件之後呢
就發現成員都係變態既

可以完全收埋晒d唔開心野
表面上仲笑得好偶像

所以我更加想知背後發生左咩事

例如 和田掉炸雞事件 燒肉事件真相 春水被炒之迷等等 實有好多精彩野

知醬算係最睇得出佢真係好撚唔開心咁

其實我都覺得好變態
發生左咁唔開心嘅野都表現到好開心冇乜野咁
日本人做野係咪真係咁勁 工作還工作 私事還私事
全靠演技 橫山咁細個發生咁嘅事仲可以完埋場畢業con
我日日對住啲閪客都係閪面對返佢地 笑都笑唔出

知醬其實都幾努力嘅
同佢握手個陣佢冇乜野講
但都睇得出佢都盡量想搵啲野同我講
係個好女仔
Btw 雖然啲粉真係多左啲

最後發現日本人真係變態既

睇緊麻醬之前有冇5年更過

佢自稱好緊張
會好想諗野講 佢都知自己對應差

我都係唔信佢厚

日本人可能好注重呢啲
橫山唔想缺席場畢業con好似都係話唔想啲成員為左佢自己一個而改排舞啲位
一句講哂 都係唔想因為自己私事而搞到其他人

內向唔識講野真係好難改變
橫絲污衊禾地既知

知醬真心好女仔
知醬大好き
你去驗證下

麻醬世界第一?
不，
麻醬是世界。

所以話你地呢啲未親身去過握手會嘅人就係膚淺 自己下次去幫知醬驗身睇睇

我地幾時一齊去瀨一瀨知醬塊面
如果條利冇粉 姐係我地贏

還知醬一個清白

淳巴傻左啦

我第三行啦喎
雖然唔夠天使第一行咁近

但係天使睇落都唔厚粉 係全妝姐
但個個都好靚

求翻譯，講緊乜

知醬 真·厚粉
其實我覺得天使有啲成員個妝都幾誇張

掉炸雞係咩事？

舞台妝係咁架啦 唔通普通出街妝咩
不知幾靚

事關未聽過飯話知醬厚粉 剩係聽過佢冇脫手毛
隻手好多毛

佢都係衰直接得濟同chur咗啲姐，勇氣可嘉

我下次去摸吓塊面再話俾大家知

あやちょ

我冇留意佢手毛喎
樣靚咪得囉
我隻手都好多手毛

點化都咁黑

摸完即入blacklist

因為個staff太on9 冇講係做咩
激嬲左呀也
呀也嬲到除手渣起飯盒舊炸雞掉撚左落部牆度

呀也依家覺得好對唔住舊炸雞 （而唔係個staff)

靚仔：嘩，真係緣分呀
樣衰：咦，企開啲啦

気持ち悪い

聽你咁講 佢靚都係靠厚粉
所以你唔應該覺得佢靚

但有氣質 超正

呢個我好似聽過 但係點樣傳出黎架

摸完即刻唔做偶像跟我返香港

最多眼影紅d
睇過bk真人你就唔覺呢d誇張

點講呢 即係我一入去就覺得佢冇粉會靚好多
所以我好想幫佢整走啲粉

我講過三次以上

呀也自己講

啦啦啦 冇聽電台就聽少左野

多毛性慾強

梨沙子同夏燒我睇相覺得佢兩個最濃

慘，未睇過真人

佢係連底妝都厚定點
定因爲加左閃粉炸？

同真人真係好殘

巨根滴汁中？

幾多歲 仲連chur幾日 飛黎飛去

太認真讀書

aya自己講返出黎？

唔知點解梗係覺得做錯小小就會比aya鬧
個陣佢mc唔知講乜，有飯係到笑
佢即刻鬧個飯笑乜鳩

唔記得啦 總知就係成面粉仲有啲閃粉
就係記得咁多個成員之中佢最多
好驚嚇

呀也會唔會嫁比藝術品收藏家？

幾時鬧飯？

其實我都唔太記邊度聽番黎
應該係電台

會攬住幅畫過世

雅真係好撚濃
戴埋d勁誇張嘅con

我係生寫真收藏家
我應該都有機會角逐下

豬咪咪話寝不足

係咪比哈親上左身炸

有冇其他握過知醬既人幫手辯護下？
有萬千cd rom睇住知醬比人話厚面皮

哈哈 2ch都冇人討論麻既
係咪我地諗多左炸？

我就係睇佢ig 隔住個mon都覺得好濃
我真係諗緊佢日日整咁誇張 如果黎到香港真係會比人望
其實佢個樣唔差

你計劃好下次幾時衝未?

其實呢到好多cd rom架
我驚我會比人打

咁你又誇張咗啲
我又覺得冇乜嘢

可能你斷左片

仲要知麻都係高人氣成員 小心d

匿巴請陳述事發經過 例如同其他你握過既成員對比下

印象中同生田差唔多 係多啲閃粉

好彩我冇講過麻醬
其實牧野先係高人氣成員
大把牧野fans 睇Po
小心講野啦你地
Are you happy?

我記得你個fd話牧野佢老婆

講中文真係天下無敵，但係講日文嘗試溝通個個過程好頂癮

前提 成員唔鹽你

佢依加轉左室田啦 同室田對眼就比佢偷左個心
佢話牧野讓比我

知，
是神。

一臉含春的樣子

睇相都係

知醬睇佢化妝教學片又唔覺厚 咪同麻差唔多

唔好咁擔心麻啦

feel到唔對路即刻玩弄佢啦

匿巴同mm巴都含春樣出黎？

握手會原來係咁high既

低調

邊敢

依家仲爽唔爽？
有冇難忘

個個都含春
除左盡個老江湖

佢握完生田拳頭硬哂咁出黎

到而家都仲記得
諗返都好激動

夜啦，大家懷住含春嘅心情訓覺啦

佢握慣

可能佢第一次仲含春過你地
佢冇話你知姐

爽
又想去了

尻估太煩惱
決定如果麻頂埋依幾個月都冇事呢

下次去握手會直接問佢有冇畢業打算
最好chok下佢
然後就選擇信佢

半夜聽rock

我心目中10年後嘅麻應該都可以咁
不過要唔唱爛聲先

想連埋秋con一齊

又睇con又握手 因為新單都就出

屌 其實係咪就宣布新單曲架啦？

結果10年後把聲變左陳豪未做手術前咁

2:15~果句 想像下係麻把聲

你問佢有冇畢業打算 我諗佢唔會答
經理人可能企係佢後面偷聽叫佢咪亂咁講野
最多笑下hea你

なんて笑ってるの

有畫面喎
如果麻有咁多飯就好了

不過麻要學下唱歌先

有人問過架 佢會照答

不過我想親口聽佢講 同埋睇下佢有冇講大話

下次我又試下尻笑 睇下會唔會成功

如果到最後你發現佢講大話咁你點
去佢個握手會場 大嗌
麻醬你個大話精！講大話呃我感情
畢業前一定會記得你

即刻上amazon預訂

佢會好驚嚇有人睇穿佢

Sayu真係好正

都唔厚粉

Li巴好少可咁夜喎

2ch話黃色小朋友係呀也私生女
但聽春巴講其實係工作人員d女？

咁呀也勁好人 照顧埋佢

母性大發

本來就揍開一班囡

呀也會係個好媽媽

down左睇左三分二
有part室田叫thank you です，勁好笑

想睇cups song full version

有咩？
我未睇完睇

li巴聽日放假咩 咁夜都出現

最後有making
不過正式果段係tour 入面播嘅vtr黎

訓覺只係肉體上嘅休息 留返Weekend先
精神上要治癒始終要睇一睇班囡⋯

真好真好 好想要一隻麻醬

原來まりあんloveりん係淳君嘅提議

返工狗表示5點幾起身

睇咗
等dvd 啦

我本身以為有剪接
但咁睇making 好似有一大段係one camera 拍

講到新歌
幾時嘔夏將軍出黎

有人event問過話唔出碟(住)啵

上隻single啲event都排到九月十月
再出咪⋯⋯

想佢出album就真嘅
JJ都出2nd al啦⋯⋯

留返下年春一鋪過搶你錢
あやちょ一定大把event

又將一張album嘅歌拆開三張碟

Shut up and take my moneyyyy

會唔會有bus tour
有冇咁多假

有no pay大法

入個fc抽到bus tour即刻抵返

我明

淳巴傻左
麻醬都未畢業 我地尻講姐麻

害左佢成世

如果牧行真面目路線會點

會冇咁多黑

但又未必紅呢 你睇下十二期

香港真係熱到on79

行一行出街底褲都濕埋

Oha~~~~~

再睇一次張圖先發現原來鈴音有波 仲大過真愛
仲擠晒出黎

牧野真係成日出寫真

佢係寫真偶像路線

我去日本成日都係便利店書局見到佢啲書
可能咁樣都有效宣傳早安

救世牧其實好有用
唔好黑佢

救世牧

利用自己青春肉體 比人j
黎宣傳早安

你估佢會唔會唔知有人拎佢d書仔黎打j？

諗起都覺核突
可能牧野平時笑笑口咁are you happy
私底下又係將唔開心收埋係個心入面

啲書仔痴實曬打唔開

佢似冇咁聰明
好蠢咁

競猜橫節 有邊個成員會有sense知道有人會拎自己d相打j

我先 小聖

個個都有市場嘅

就係特登出嚟比你地打j

打完J，之後合埋俾書おやすみずき

我唔會對佢地打j

你忍心對住豬音打j?

舞台劇吖嘛 就出bd

佢好岩cosplay

佢幫我打就得，對住本書就不了

我飯左十幾年都冇用過hp打丁

冇可能架冇可能架

佢地咁清純咁pure

冇可能會識依d野

可能連男仔有丁都唔知

搵加加加幫你

典解禾貓唔出寫真

佢唔係講過話唔鐘意拍咩

尻都縮埋

呢個post同時出現棒球痴同棒球巨星

maria明顯就係好真面目咁行緊呢條路線 真係跟足淳君咁講 唔係點解個個扑都講棒球 平時又爭野講

貓拍既話麻會唔會跟拍

新人？

貓出過啦 上次去成人台見到有人po

其他12期淳君冇教路 所以咪搞成咁

貓有拍過 起碼見過佢出泳衣

麻講明唔會拍

握手會有人問 佢在經理人面前話唔拍

咁睇可能maria係唯一一個有接觸過淳君嘅12期

巫女既職業操守

比老淳開發過係唔同d

但愈黎愈低胸

炒熱佢

所以話....希望在明天.....

我對唔住你地啊天使bb

畢業之後wo

結果我地搞到一鍋粥

麻畢業仲係咪留喺藝能界都成問題

畢業佢唔會留 佢話想做幕後
做早安總producer 做藝能界老師訓練d女

但係仲未決定好走既時機

因為佢依家先得19 自己又唔係勁 點做到佢想做既野

留早安浸多5年先講啦

愈睇愈後悔
大家問心 對唔對得住天使們

仲要係呀也最後一次

你講貓 小富婆邊個逼到佢

btw頭頂啲線邊個畫

唔想睇麻寫真 唔鐘意睇佢肉體

睇左.仲點面對佢 下次見到佢本人 握手會好尷尬

對唔住就磅水買goods衝現場吧

握手會
麻巴：我尋晚J完你

天使四矮

都未出秋con 我會夾埋早安秋con一齊衝

然後一次過去埋握手會

你望下我隻手

幅圖我係twitter偷
Btw 我搵唔到個訪問既link

發現自己真心最岩矮妹，天使四矮中左3件

唔出水著出家居服

識波

但係好想睇多次麻嘅水著

矮妹好丫
早安同天使特別多矮妹

小妹仲矮過佢地

天使張圖係訪問預告黎

佢有著過咩

仲有水手服

幾好啊，去握手會可以比mb上目線望，唔係幾多男仔可以享受到

有 不過好耐之前 仲要係全員水着

do呢件咩黎 錦旗?

Omg 射左

今日咁早嘅

有生之年有無機會睇多次

係
但咁講一講忽然感受到麻醬係幾咁不可取替
麻醬就係麻醬

都係嗰句啦
物語は続く

唔得㗎 唔得㗎
唔可以 It's not right

做多次變態佬就夠了

無錯

麻醬世界第！ 二

佢唔會走住架 放心沉迷 要對麻有信念

ms今晚幾點？

日本8點

咁就一個星期了

短短一星期，h!p 討論區就變成了angerme與船木吹奏區

上星期既事啦 依家又變番早安

好快又9月

weekend慰勞下大家

其實應該行下旺角同中環

かむちゃんは頭を普通に食べてて全員驚き

ふなちゃんはそれを見て号泣！

好少有日本女仔咁大膽食頭

バスから降りた時の空気が日本では体感できないものだったので、なんだか不思議な感じでしたね！

空氣污染

咪話日本人
我地自己都會打個突啦

搵人握手去問あやの雞頭好唔好食
想問埋佢食唔食魚頭添

雞頭雞屎忽有肉咩

利申: 雞頸派

呢句我以為佢係指，我地香港濕熱太勁，一落車d空氣好似漿糊咁好唔舒服tim

佢地啲語言偽術真係好勁
連我呢啲語言偽術工作者都甘拜下風

去到日本啲空氣係好清新

both啦

日本人既天生技能

日本人嘅固有技能

追偶像可以學語言偽術

上次早安黎都話d頭髮成餅野jam住

佢真係食左個雞頭

船木bb驚到喊 ？

香港會有人食雞頭咩？

好似會食到牙痛咁
冇試過

老一輩先會肯食 不過都唔多

真係好想問佢雞頭食評

可能佢當埋頸係頭嘅一部分 頸都仲有少少肉 頭邊有肉

咁奶奶係咪肉食性

食我啦食我啦

あやの嘅飲食品味都幾搞笑
生果同煎餅一齊食

果物を食べながら、パリパリしたものを食べるという事にはまってます。今だったら梨とかリンゴを毎日食べているんですけど、 例えばりんごをひとかじりしたら煎餅を食べるとか。せんべいを食べ終わったらりんごをまたかじってとか。ポテトチップスは薄すぎるので、もっと分厚くてかみごたえのあるパリッとしたものがいいです。せんべいって水が飲みたくなるじゃないですか、喉が乾くと言うか、それでりんごをかじって水分補給しているという感じです。

oha～～～～～

返工狗表示 以後唔洗追post

咁忙?
今日推得唔快喎

牧野成日吹奏我 所以過嚟睇下早安

識食，水果同煎餅同食，一乾一濕

7點做到呢家你話呢

邊位手足分身啊=,=

廢青表示訓到三點幾

咁好

好乜鬼
想返工搵錢

唔想返工

唔返工邊有錢養我娘子

當我唔想返工個陣 我就會諗 想賺錢摸手仔
為摸返個種觸感而賺錢

萌衣咁正，好多手足願意為你代勞

滾
佢係我嘅

唔返工連生活都有問題

做完又要改
叫得新人做會唔會真係今日要出啊

如果你攸PR
客戶嘅存在係將正常嘢改做屎

秋con

咁少場
即係有hall tour啦

9月8.9都有，船巴上啦

沖繩個場係hall
見到twi有飯話衝海外場仲安い過沖繩

奶奶bde好似賣晒

似livehouse

見到寫ホール比佢呃左

tour一開始就兩個九州嘅縣+沖繩
就係冇熊本
玩咩

追加熊本
希望有生之年可以係kami未走前去一次熊本live

9月8福岡！！

但係冇會員卡 訂唔到 頂 一陣入會先
今日好忙

7月18日截喎, 入咗都做唔切啦
L巴抽唔抽得切?

諗住for 19春用

唔得

加Hall就可能趕到

Li巴衝唔衝

大阪加場走唔甩

冇大阪既

應該會加

要等一等夾其他live

我繼續跪求11月尾首都圈

好似冇乜邊場夾到早安
新單握手又未有 橫掂都抽唔到飛
好似唔洗咁急

然後番去整會員先 for 春19

我一向好鼓勵人使錢

等下大阪場船木地元

跪求11月中
邊度方便都得

尾場唔得？

紅色=大師=大師與你同在

想用畢業禮做藉口請假，17/18號果個星期去

咁要佢追加live house 先得
hall 好難一星期後就開

mk/c9先用紅色

正解...

買部白色機，再買紅case

=加加加

有冇人都覺得呢段好靚

係同一隻紅咩

王の降臨

大家ready 仲有12分鐘

就咁決定 但天使會開live house 就唔洗捕NHK hall

但想問佢地live house同hall 曲目係一樣咁長？
定live house短d

啱啱好返到屋企

差條馬路

有link?

Search TV asahi live

出場了

仲未返到屋企 陰公

依集Ms係直播架?

関８

春菜額頭

ｍｓ不嬲直播

人地J胸J腳都知點解 你J額頭

以為錄播

今日麻知心情點

咁嘅流程 30首頭幾首應該有mm?

palapala

30首歌咁勁

開ms演唱會都得

唔係了
平成元年 夏の売上TOP30

係30首入面有幾首mm

live house短啲

mayu

呢度有無老野聽過

Mayu已浦頭

但係live house 通常完左有握手

啲仔

口靚

中島美雪唱左幾十年把聲仲咁好都幾勁

睇MS就係要睇啲靚仔

頭先28名有個js幾靚

來了

垃圾mm黎啦 蠢材拉低晒大家 躝啦

班細路好好笑 問佢有無失過戀 ないな

上身了上身了

唔只擊掌 竟然有握手

先賣個廣告先

Mayu一齊跳定點

頭先講野果個dean係咪係台灣拍過劇

未知

唔會啦

吹奏

頂春水個位

如果佢唔跳 咁算唔算早安靠自己上ms

都係秒推的
你唔會講到啲咩

知好令

等睇蠢材拉低大家

mayu
岡山con都去埋

但有渣手 開心好多

後面關8

橫山髮型

知醬

想佢整返上次嗰髮型

冇 得一個冇姐

喂 台下

全部都係女人

我以前睇ms都係一堆女

橫山正到

佢好似剩係招女飯

有人見到麻醬solo 右手手震
睇黎佢係上電視緊張先咁閪面

其實你做乜姐？

好似阿媽睇女表演咁

大家都好正

mayu應該第一次做地藏

要求畢業

objection

Exactly

好似學校開放家長參觀咁

😅

佢做咩唔一齊打call

如果係跳agonna就perfect池了 櫻句solo一定拉到人入坑

哇春菜ジョジョ立ち

隻眼有火唔錯

２００％宣傳部長

もう 我慢できないわ ～ 第一次係黃金時段出街

個dean真係好熟口面

藤岡靛 喺香港出道

蠢材真係好差

今日d女表演點？

有吸到路人 twitter有人問佢叫咩名

正常發揮

麻醬驚到手震 點算

咪吹奏我橫山 佢只可以比我吹奏

一到福山雅治 mayu就發呆樣

有手震咩

精神上打完call
收工

飛機之神

見唔到

右手 等睇重播 好多人見到

肯定係要打包先比上ms

邊個位

不過麻bd event solo都會手震
把聲又震

唔知 未返到 睇Twitter d人講炸

唔明goods點解多左

清版

Solo好似有少少

好可愛 咁低b唔會走啦

係都件蠢材走

有冇人試過

眼花？？？？

瘋了！瘋了！全都瘋了！

咩事

公式twitter會覆人架咩

Princess princess

係咪staff睇ms睇得太high

失傳多年嘅
如 來 神 掌！

橫山個頭好得意

咁咪正常囉 係要J人額頭

調左位喎

春菜斜陰都好好睇 淳君話齋 露額自信啲

居然
係咪被まろ入侵

乃團啲cm真係拍/剪得好靚

佢地知道冇條友 又話佢淫 又係咁轉推 比我都喊

閃粉？

單曲cm定招人cm

下面果隻隻眼水汪汪

all

依下fing得會唔會太型

有錢做乜都靚架啦
邊似地下偶像公司hp咁

三棧燈 似打燈多啲

Ms cam man好過演唱會果d好多

應該係 勁多燈

乃團啲mv有一大半都係有劇情 mv拍得好cm自然好睇

人地比大眾睇 糞公果d都係飯買洗鬼理你地

講緊bs live果d 同戲院直播

暫時早安一片好評

bs一向閪 戲院都係飯先睇

謝天謝地 暫時無人話首歌難聽

関８最後了...

我地自己一開頭都屌歌 街外人都好評

知 有對比有傷害

日本人食慣屎

知身高凹咗落去

淳君啲音樂要慢慢品嚐先聽得出個味道

『モーニング娘。'18 生田衣梨奈バースデーイベント』当日券販売のお知らせ

陰公...

連聖救場都

已經救左架啦
Bd場好似已經唔算大

西下面姐唔使咁嘛

正所謂冇咁大個頭咪帶咁大頂帽

好多人話春菜同twice nayeon好似樣

咪比韓狗見到 蠢材死硬

其實舊年幾好玩啊，佢同聖掉轉Part唱性感貓同銀手錶果part，睇得我幾開心

Twice係咪唱歌好難聽果隊？

可惜冇飯去
會唔會真係咁少飯呀
東京地元

除左志效同子瑜之外 其他不予置評

原來秘密花園係講緊自己額頭

夏といえば佐藤優樹

奶奶真係更blog最密

又密又足料

擊掌最落力

佢基本上日日更

有無人代購到
官店有無得買？

原來同會長同一日生日

究境MEiMEI可以有幾正

有冇人都係鐘意聽佢地Live多過聽CD同MV

正常 唔係點解啲mv咁垃圾

點解hp咁少代購

又同我撞生日

live好聽好多

Live 好聽D 我唔望畫面
聽住做野個人有幹勁D

係囉 佢地現場演釋係正D

緣份 轉撞

1月7號個as1422好悶

唔知係咪我錯覺

我覺得早安講野清楚D同慢過天使

天使我成日甩

天使要100%專心先聽到

早安可以做住野聽都聽到

個側面真係靚到

日文差
每集都會聽兩次，確保自己有聽到

我起碼三次

陰公

唔捨得大師了

挽留

我以為你1 take過
我有d位會聽多幾次，再聽唔到我會較慢d聽

較0.5倍速

So pure and true

成把聲唔同左

唔得啦 我日文好麻麻
有時分左心 聽唔晒好似好浪費 搞到要重聽

電話聽架我 出街長浸日文

まなか好Cute 點算
會唔會又同島巴撞

過多幾日可以見卷

第一次睇 16 the vision 個Con
果陣佢地顏值好似高過依家

果陣望落大家都好緊緻

邊到好緊

The vision 日本評最正
大家未爛聲
Riho走之後ge收成期

件衫好娘呀救命

神枱橫

冬菇頭

可惜

個頭幾靚喎

好得意

好似靚左

咩靚左 不嬲都靚

乜水

大奇蹟week ....
麻又更blog了....

松岡茉優さんがモーニング娘。
の話をいっぱいして下さって

昔の話から今の話をいっぱい
聞かせていただきます

そーいう話を聞くと！！！！！！

だめだ…もっともっとしっかりして
結果をださなきゃ…

即係唔走住啦

7連

佢幫松岡整左隻riho色

好驚呀

點解唔走住？

因為發現自己仲係好愛早安 唔捨得走掛

佢係好愛早安 唔係做乜指定要做早安總p

佢次次冇左d野就想自己取代佢

例如冇左畢業成員佢就學人地

冇左淳君依家就想做總p

Li巴有咩見解？

麻醬標題已經好驚嚇
然後佢成篇文係咁講多謝 我仲驚

做貓好過做人

佢話 聽到mayu咁激烈地介紹mm 覺得唔更努力交啲成績出黎唔得嘛

可能講緊m stat果陣

佢左下角打格 係遮介指 但露左小小 ？
係咪此地無銀

定佢想遮其他野其實？

知醬好開心今日 上ms

佢終於開心返

アプカミ，二期講啱啱入黎嘅嘢，聽到心up

2期真係天使起爆劑

上一上水

奶奶生日

又面貼面

諗諗下其實知醬依加係咪得橫山一個fd

拍得靚

中島卓偉啲chorus

三首歌都唔差

又黎慚悔

可能太多粉 比人歧視

就黎唱到全世界都知g醬厚粉

我錯囉 其實知啲粉係我拍上去架

好歌盡在椿工

痴線 岩岩先得閒睇ms 全場都差唔多係女飯咁制
特登簡女人 女飯嗌call

ms好似係女飯only

橫絲親證

寫明 好似有講女高中生

太遲啦 好多人包括我都信左 仲有萬千cd rom

歧視大叔飯 可恥 麻巴去投訴啦

Sorry 大家下次去現場摸下知塊面啦
我上次摸完比佢捉實唔放

我又唔係大叔

第一次聽到全女飯嘅call 冇左啲大叔聲

太遲 枉知醬仲對你咁好

知揾次同朱音一齊素顏啦

知同我講會想黎香港
如果有人翻譯呢個po比佢知
我諗佢會想黎香港搵我
之後踩住我講：
你夠膽係連登話我厚粉

12:10

諗起mm香港場d女飯聲都好勁

黎香港搵我啦 豪擲金錢暢遊香港

其實可能我地係入錯片場 去左睇男團演唱會

好唔慣麻醬係咁更Blog 好撚不安..

Rich 但我已經同知醬牽手成功走左

知表示踩手就差唔多

平時男聲cum晒女聲 嗰次完全cum唔到

夏将軍出返個pv都好吖

cum

比隻手佢慢慢踩

咁高要求
係hello sta 放live 或電台放先啦

真係好多女飯 我格離個啲都係女
好似全行都係女

正字刑警 第一集
cum->冚

哇 好引誘呀 Oha

手足想點？

有人問上國料會唔會出單曲
佢話唔會

Shit I Am Cumming！！

i 無雙 strong都有片留低
片丫

無我柒左 cum寫做冚

12:20 AM

con限定曲 迫住一定要去con

唔知點解hp喺香港儲落成堆女飯

根本要出album 收返啲歌

JJ有 2專啦...

客房服務得一種
踩背

去con 都唔知佢唱唔唱

呢樣真 之前入乃團fb gp十個有六七個都係仔 去c3嗰場又係 全場八成都係仔

汁汁二家姐點同

就係要你場場都去

賣腎都唔掂

Ff time スタート

我只可以講 因為有橫山 所以先有我
其他女嘅就唔知

要排船巴後面握知

同佢講 前面條友其實係船推

等佢踩死你

但佢account 名係麻
再教佢めいめい係twi 點覆飯

面具好似平啲

頭幾句啲唱法好似都係中島

被欺凌呀 女仔都鍾意恰人

可憐的麻知 身同感受

我地幫知記得你咋

好投入

唔得 啲staff會驚個面具嚇到成員

係呀 佢比人堆黑屌over左

咁你地早安香港16又用？

仲要眼發青光

係驚啲路人以為麻嚇到痴左線姐 反正我地平時已經慣左

細聲啲

希望知醬會用咁嘅樣踩我背

計埋上年mm場個面具 其實我地已經柒左兩次

諗起46張gif
而家興center同周圍唔夾
路人睇慣

乃定欅

大家準備十一月第三次啦

Center
比人黑得勁同排得勁

哇睇完椿工和服full mv 小野田真係靚到爆

係咪真係會黎 去大陸嘅話我就唔去

乃

的確有人咁覺得
佢真係被囚禁

屌 黎親都柒 果陣成員有冇在Blog笑？

11月又黎 今次搞我愛知麻大行動

抽根？

呢個欅尼 同埋係隻舞本身係咁 麻係直頭自己改動作 最常見就係轉圈

Good Luck Sign都係麻自己加

證明我除咗hp 冇睇偶像

唱solo以外改動作我都麻麻地 不過我唔推早安冇所謂

天使Con衫靚早安好多

原來豬利係舞蹈擔當？

麻冒住比編舞師鬧嘅風險都要改動作

邊個敢鬧佢 分分鐘早安最大牌同最大脾氣係佢呀依家

舞center 應該りかこ多啲
タケ係實力派

不過呢首係幾好聽嘅 之後首不協和音又變返中二病 就係跳到過呼吸嗰首

走啦偽飯

做咩變左4648討論區

係作曲嘅功勞

以前riho應該成日鬧佢

聽完淳君啲歌已經返唔到轉頭

幾年前関ジャム嗰段咪係鬧佢呢樣

一定啦 佢依家已經唔理人 佢係對自己既追求
佢有火既 所以唔會走

不過最多拍下拖咁 影唔到就冇事

我又唔明hp成員對編舞咁冇say
唔可以同編舞傾振付

成員會唔會覺得自己有能力同老師傾先？
而且佢地好似比人教得好服從老師同前輩咁

Riho一走就變咗吹奏佢啲自創動作

淳巴最高
佢啲歌真係好有魔性
Are you happy就係例子
一開始聽覺得好難聽 依加日日都要聽一次
到底發生咩事 有冇解藥

所以每次有新歌班友話糞曲嘅時期 我都係得啖笑 因為我知道 唔使一個禮拜 你班仆街實會中晒毒

以前s/mileage係有得say
有頂天love好多動作都係成員提議

邊度有得睇返今日music station

我唔知係咪偶像普遍係咁
但我睇其他圈子就算唔係唱作系都唔會咁冇say

直接轉個編舞師算數

換左唱歌老師先好唔好

陣營舞好難有得say wo

大石都想畢業後做編舞

知醬做乜咁High

有冇入場個段鳩up

邊part ？
松岡介紹 定 講名入場

成員講名鳩up

又要報警，我又俾人偷心

知：（金八金八金八金八

金曜8時はテレビに出たいの六本木〜）

知： （新曲出すたび 呼んでください 局長編成頼みます〜ルンルン）

佢心情好好咁喎

横知朱三連擊，我爆炸了

要上位做ace了

今日會長生日

今日朱音隔左兩星期又同春水見面了

大石：「女性ファンの急増」については、私の母もこの前日本武道館公演を見に来たときに言ってました！笑

自己唱Happy birthday to me啦會長

原來3月麻試過8連更 然後隔左日又5連更
可能根本係佢冇con得閒就會打

大家琴日諗多左

果然心理重度受創

好似好憎生田咁

犯罪... 去日本買依隻飲先

你隻船呢

麻原來成日都會咁講
叫人睇住黎 麻醬嬲了之類

佢好憎比人睇死
然後佢會好有火努力

研究緊麻醬2018心理狀態
清除佢畢業疑雲先啦

船依d~小事啦

其實係激將法 班人為左睇麻嘅高汁演出 機關都算盡

都話唔夠一個禮拜就會打回原形

哇 原來do畢業con 麻打左篇咁既野 好爆

然後差唔多成個月冇更

唔怪得聽返下果排電台
有飯直頭寫信問麻 佢有冇野

然後聖就叫麻快d更blog fan擔心

果篇野非常值得睇
擺明嬲撚左do 係決裂

然後d淺灰色字係大話句子
係講大話既

完全比人出賣既feel

好耐lu

麻真係好大打擊 明明講好左一齊畢業 結果do自己走先 不過如果do今年先走就會變左兩個一齊走

麻do都係fans自行ff 公司都冇呢個設定

睇得出麻係真心鐘意do do都係鐘意麻嘅 不過do做左中央空調

佢好似真係嬲撚左
最尾句多左佢陪左自己6年 用左灰色

世界女

唔係自行ff 初期兩個係真係好fd 糖痴豆咁

麻應該唔係想遮介指
而後依個app logo

果一點仲要可能唔係介指 而後個app logo粒點

自己嚇自己

佢句 だから卒業も、悲しいじゃなくて 都係灰色

係 佢上面有講左句
講真話好定假話好

下面灰色都係假話

有預感知 嚟緊會解放

知佢叻女黎既

知喺con啲動態越尼越似麻

勝田打韓國編2囉

室田 佐佐打左香港了

佢武道果日好過5月果陣好多 投入多左

知原來6歲開始學舞

bk以前成日自己改d舞

好期待

貓畢
麻blog

昨日の武道館でっビックリマーク

たなさたんの歌唱力とカメラを、見る目

全部受け継げるよぉーに

頑張りますっっ！！

果陣都好有heart

原來依隻好似係riho電台隻野
我記得麻今次con有張公式相有畫到依隻野

你依家係咪考古返以前嘅嘢

對佢嚟講係新鮮野 我都係

雖然對我黎講都係

鑊鑊新鮮 唔好鑊鑊甘就得

由佢第一篇blog開始睇
依家去到2013年9月

好多新資訊發現

更加可以了解我推

原來佢果陣仲講緊唱歌想好似reina咁勁

希望佢最後可以做到

我係咪都應該睇返kami d blog

乃乃原來唔止識嚇到吃手手 韓國場連韓國十年前嘅略語都學埋 香港

椿真係搵機會踢走新沼啦

新沼:你再講多次？！

呢張圖好使好用

屌 琴晚發夢去左麻BD event
仲猶豫左好耐換唔換麻醬tee 最後都換左

然後因爲中場mc開燈 太恥 我又換返便服 仲要除果下同麻醬對左下

中間互動環節 麻醬仲走落台黎觀眾值同飯對話 但佢鹽撚左我

然後完左活動 麻醬在blog話見到有飯中途除應援tee 覺得好傷心

隻船爛左

沉船

應援tee都唔敢著仲話推佢
Me武道館個兩日著住我baby 件tee周街走

左邊4個MM保護者

踢走你呀垃圾

立即轉推亦得 得左

麻巴黎講
一個星期算好耐啦

仲要新mv有幾次大頭

好奇椿人氣點排

新沼一定係最後

早兩日上網睇咗影相會大阪場，印象中小片/小野田/小野個別影相會同簽相會好似係賣曬

邊有轉 一直都咁鍾意麻
之前同佢鬧交姐

不過船船我都好鍾意
Oha~~

我好努力架啦

你贏
所以麻鹽左我

個夢太真實 好似真係衝左次bd event咁

麻巴0:1MM巴

勝田隻狗叫poo poo ？

搞到船b同桃b 係咁講poopoopoopoo

原來小野都賣得

11號仲有last輪抽選，到時整合完再研究吓

我見佢個別握手係咁排，正路應該係一個賣得搭一個冇咁好賣
A：隊長、秋山
B：新沼、谷本
C：小野田、小野
D：小片、岸本、淺倉

盡巴先係真.箱推

傷推就真，賣血都唔掂

開唔到po 搵人開

我開唔到